小弟十六支小隊，今日宣佈退出

講就係架喇？
造流言，亂軍心
乜呢到咁多阿sir呀

完未。

玩夠膠啦
推行動post 啦

邊隊十六隊呀？